(20/1/2021)距離60kg又近咗！！！！！！！！！！！

Ching，乜你啲腳趾咁疏嘅

輕羊

唔好搞個磅啦

右腳俾吸血鬼咬的傷口仲未好番

睇腳板似瘦咗